FC撚注意，所有失蹤者被捕者生還報告唔該盡量只接受兩種source

一：可信既義務團隊，特別係義務法律援助團隊(星火/民陣律師)，去證明生還同已保釋，特別係失去聯絡多日既手足，請義務團隊親身或視像確認對方生還，唔好係確認程序出錯令信任鏈破裂。

二: 經由新聞媒體/記者既第一身接觸/出樣有時間既相或片確認生還，或者用自己AC發佈連時間出樣相或片，相信做開記者會極為小心確認，唔會咁易畀人呃

我知好麻煩，但主動FC我地要公信力，就算唔想出樣，只要有公信力既機構 face to face 最後唔出樣也可，popo隨時盜用個人AC作假生還紀錄，必須小心被騙，既然係FC就請認真攞fact

自推 ( 個關注組好可疑)